<resources>
    <string name="app_name">CMAS</string>
    <string name="yuk_join">Yuk Join!</string>

    // Dummy
    <string name="dummyName">Ardena Afif Pratama</string>
    <string name="dummyGender">Laki - laki</string>

    // Onboarding
    <string name="chat">Apakah kamu merasa stres?</string>
    <string name="find">Cari Konsultan?</string>
    <string name="scan">Pindai Wajahmu</string>

    <string name="chat_desc">Ayo, ceritakan permasalahanmu sekarang. Chatbot kami siap membantu kamu dan memberikan dukungan yang tepat.</string>
    <string name="find_desc">Rekomendasi lokasi konsultan, rumah sakit, dan psikiater terdekat dari lokasimu. </string>
    <string name="scan_desc">Dengan hanya memindai wajah Anda, aplikasi akan menganalisis pola EEG dan memberikan informasi yang relevan terkait kesehatan mental Anda.</string>

    <string name="home">Home</string>
    <string name="location">Cek Lokasi</string>
    <string name="chatbot">Chatbot</string>
    <string name="article">Artikel</string>
    <string name="notification">Notifikasi</string>
    <string name="profile">Profil</string>

    // Location
    <string name="please_activate_location_message">Yuk aktifkan fitur lokasi di hp mu</string>

    // Auth
    <string name="login">Masuk</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="logo">logo</string>
    <string name="havent_account">Kamu belum daftar?</string>
    <string name="sign_up">Yuk daftar</string>
    <string name="already_have_account">Kamu udah punya akun?</string>
    <string name="yuk_masuk">Yuk Masuk</string>
    <string name="email_error_message">Email tidak valid</string>
    <string name="password_minimum_character">Password minimal 8 karakter</string>
    <string name="password_confirm_message">Konfirmasi password harus sama</string>
    <string name="password_confirm">Konfirmasi Password</string>
    <string name="auth_error_message">Cek email dan password dengan benar</string>

    <string name="edit_profile">Edit Profil</string>
    <string name="change_password">Ubah Password</string>
    <string name="logout">Keluar</string>
    <string name="about_us">Tentang Kami</string>
    <string name="contact_us">Hubungi Kami</string>

    <string name="about_us_desc">Aplikasi CMAS (Cari, Menerima, Antisipasi, Sembuh) merupakan sebuah inisiatif yang bertujuan untuk mengatasi masalah kesehatan mental di Indonesia. Menyadari tingginya angka prevalensi masalah kesehatan mental dan depresi di negara ini, kami ingin memberikan solusi dengan menyediakan aksesibilitas yang lebih luas bagi masyarakat. CMAS hadir dengan visi untuk menghilangkan stigma negatif terkait dengan masalah kesehatan mental, karena kami percaya bahwa tidak ada yang seharusnya malu dalam menghadapinya. Melalui aplikasi ini, kami menyediakan informasi dan sumber daya yang berguna tentang cara menghadapi dan mengelola masalah kesehatan mental, terutama dalam hal kecemasan dan depresi. Dengan demikian, CMAS bertujuan untuk memberikan dukungan yang dibutuhkan kepada individu dan mempromosikan pemahaman yang lebih baik tentang kesehatan mental di Indonesia.</string>


    // Home
    <string name="hello">Halo sobat CMAS 👋</string>
    <string name="welcome">Selamat datang di CMAS! Kami ada untuk kesehatan mental Anda. Kami siap membantu kamu dalam perjalanan melawan depresi.</string>
    <string name="scan_description">Hai Sobat CMAS! Silahkan Foto Wajah untuk cek tingkat Depresi anda</string>
    <string name="cek_yuk">Cek Yuk</string>
    <string name="online">Online</string>
    <string name="bot_name">EmoWell</string>

    // Emotion
    <string name="happy">Wah, senang sekali melihatmu begitu ceria!</string>
    <string name="happy_desc">Jaga mood positifmu ya. Senang adalah perasaan gembira dan puas dengan situasi menyenangkan.</string>

    <string name="sad">Aduh sedih..</string>
    <string name="sad_desc">Aduh, sedih ya. Jangan khawatir, setiap orang mengalami sedih. Ingat, kamu tidak sendirian.</string>

    <string name="scared">Ih.. takut</string>
    <string name="scared_desc">Jangan takut! Ketakutan adalah hal yang normal. Kamu lebih kuat daripada yang kamu kira.</string>

    <string name="disgust">Hmm, kok risih</string>
    <string name="disgust_desc">Risih ya? Setiap orang memiliki preferensi berbeda. Jujurlah pada dirimu sendiri dan temukan lingkungan yang nyaman.</string>


    <string name="angry">Aaargh, marah!</string>
    <string name="angry_desc">Marah adalah emosi normal. Kelola kemarahan dengan bijaksana dan cari solusi yang konstruktif.</string>

    <string name="normal">Hari - harimu lancar</string>
    <string name="normal_desc">Hari-harimu lancar dan biasa-biasa saja. Nikmati momen-momen sederhana dalam hidupmu.</string>
    <string name="ok">OK</string>

    // Data Artikel

</resources>
